支那最大龍脈被切斷？專家12項預言已應驗11項

長江三峽被視為世界上最大的一條龍脈，它造福並養育了中華民族數千年。但風水師稱，中共興建三峽大壩，切斷了中華民族龍脈，破壞了中國的風水，導致三峽流域災禍連連。而著名水利專家黃萬里，生前對三峽大壩的12個預言，11項已經應驗。

長江是中華文明的發源地之一，它流經全國十九個省、市、自治區，自古以來養育著中國三分之一以上的人口，是名副其實的「母親河」。

長江發源於青藏高原唐古拉山脈主峰各拉丹冬雪山西南側的姜根迪如雪山, 全長6300公里。長江三峽西起重慶市的奉節縣，東至湖北省的宜昌市，自西向東主要有三個大的峽谷地段：瞿塘峽、巫峽和西陵峽，三峽因而得名。

三峽兩岸高山對峙，崖壁陡峭，山峰一般高出江面1000～1500米。最窄處不足百米。

然而，自中共建政以來，不斷地在長江和黃河的上游修築大壩，致使天然水系的平衡遭受到嚴重的破壞。讓長江黃河為之斷流，使中華民族面臨前所未有的生存危機。
長江三峽被視為世界上最大的一條龍脈，它造福並養育了中華民族數千年。（ STR/AFP/Getty Images)

三峽大壩切斷中華龍脈 破壞風水

三峽大壩自2006年建成後，形成長達600公里的巨型水庫，世界罕見。之後，中國國內的電價不降反升，全國人民沒有看到巨額投資所帶來的任何好處，反而要長期承受環境破壞所引發的慘痛後果。

資料顯示，截至2009年底三峽工程累計完成動態投資1849億元。全國的老百姓都在為三峽工程買單，發電所賺的錢卻被中共利益集團獨吞。

不僅這數千億工程費打了水漂，風水師認為，三峽大壩的修建切斷了中華民族的龍脈，將中華民族的巴山蜀水風流之地盡毀其中，「巴山夜雨漲秋池」的思念已成千古遺恨，所帶來的無形損失不可估量。

按照中國的風水理論，中國的地勢，西北高，東南低，所謂天傾西北，地陷東南。

在先天八卦看來，東北為艮，為昆崙山，屬於祖山。從中國傳統哲學的角度看，天地人一氣。氣在地面凝結為龍脈，形成山脈和水脈。所以，由昆崙山開始，中國有三條山龍，兩條水龍。龍脈通，則國運昌。龍脈窒，則國運必然受影響。
風水師認為，長江被攔腰截斷，風水徹底破壞，不但會影響自然、天文氣候，也會影響到經濟的發展。

大運河的開通，溝通了南北兩條水龍，促進了當時及以後幾百年來的中國經濟的繁榮和發展。運河是順勢而為，而如今的南水北調工程，是逆自然的。

從奇門風水的地氣學說看來，長江以南屬景門，屬地氣南移後的中國經濟發展的黃金地帶，所以長江這條龍脈，要比黃河更重要，更需要保護。如今，長江被攔腰截斷，風水徹底破壞，不但會影響自然、天文氣候，也會影響到經濟的發展。

易理界認為，三峽是世界最大的一條龍脈，它造福養育了中華民族，現在那些對八卦風水學知識一點都不懂的所謂院士專家們，將中國最大的一條龍脈改變了，破壞了中國風水。

而這種破壞給子孫後代帶來的巨大災難，也是無窮無盡的。
三峽大壩破壞風水，給子孫後代帶來的巨大災難，是無窮無盡的。（Getty Images)

古人說，「自然是不可征服的，不可戰勝的，人類最終只能適應自然，利用自然。」龍脈風水也是不可以隨便亂動的，否則它將會帶給人類災難。

大壩建成以來，長江流域的水系平衡被完全打破，三峽蓄水230億立方米，下游就缺水230億立方米。如此巨大的水量是鄱陽湖和洞庭湖總水量的一半，導致的後果就是下遊湖泊大面積萎縮，水域面積急劇減少，調節環境溫度能力喪失。

2011年兩大湖泊乾涸見底，空氣中水蒸氣含量進一步降低，地表乾燥無法形成降雨，導致梅雨季節縮短。至2013年梅雨季節幾乎消失，取而代之的是嚴重的高溫乾旱，持續下去，江南水鄉有可能變成中東沙漠般的高溫煉獄。

長江流域自古是中國人口最稠密，經濟發達的富饒地區。而三峽工程在中國引發的不僅是一場生態災難，也將是一個遺禍子孫的災難性後患。
近年來頻繁發生的天災都是中共一意孤行，興建三峽大壩破壞環境所導致的惡果。（Andrew Wong/Getty Images)

除此之外，一些反對修建三峽大壩專家也遭打壓。著名水利專家、清華大學教授黃萬里等人，曾多次上書時任中共黨魁江澤民等高層，從地質、環境、生態、軍事諸方面，力證三峽工程不可上馬。

但這些敢言的專家，均遭到中共的排擠打壓，三峽工程最終強行上馬，至今留下無窮爭議。

媒體還發現，黃萬里生前對三峽大壩將會出現12種災難性後果，前十一項在這些年來已經全部應驗了。
包括：一，長江下游干堤崩岸；二，阻礙航運；三，移民問題；四，積淤問題；五，水質惡化；六，發電量不足；七，氣候異常；八，地震頻發；九，血吸蟲病蔓延；十，生態惡化；十一，上游水患嚴重。

最後一項是三峽大壩最終將會被迫炸掉。而黃萬里遙遙領先的十二條預言，最後一條是否應驗也被認為是早與晚的事。

TLDR

其他國家又有無龍脈呢？

支爆了

風水佬=專家?

維穩post
乜都唔洗做，自然就會爆

我地香港都有好多專家

清華教授都唔撚專家?

邊個最開心

關唔關風水事，長江水壩呢個基建都係失敗架啦

起唔起 佢講果11樣野都會發生啦

地震頻發關斬斷條河乜事
其它果d都明白
係e個好似怪怪地咁

又龍脈又預言咁，好難唔信佢係風水佬wor

巴拿馬運河

點中先都冇解釋

龍脈係風水佬講
預言係專家講
睇睇內文先學人留言啦柒頭

水庫儲水令地殼過份受壓

水體有重量，一邊勁多水，一邊冇水
地殼壓力失平衡

龍唔龍就唔知，反正支那人死多幾十次文革都未死曬

地形改變
地下水
其實地震成因好多
水壩水庫真係可以關地震事

係香港釘多幾個蛇頭都唔夠自己攔腰斬斷條龍啦

昆呀伯就得

咁咪幫條龍脈通波仔囉
拆左佢

妖道自己塞咗破咗風水啦

啱，地震可以係天然可以係人為

屌那星仲以為乜嘢預言，原來係中學geog知識，無文化真係憨鳩鳩。

12項預言呢
去撚曬邊？ 1項都見唔到？

屌 黃萬里係水利專家黎 你閱讀理解0分？

另外一班人黎㗎

黃萬里生前對三峽大壩將會出現12種災難性後果，前十一項在這些年來已經全部應驗了。
包括：一，長江下游干堤崩岸；二，阻礙航運；三，移民問題；四，積淤問題；五，水質惡化；六，發電量不足；七，氣候異常；八，地震頻發；九，血吸蟲病蔓延；十，生態惡化；十一，上游水患嚴重。

最後一項是三峽大壩最終將會被迫炸掉。

風水其實咪即係科學同common sense
啲用字講得虛幻啲啫

黃萬里生前對三峽大壩將會出現12種災難性後果，前十一項在這些年來已經全部應驗了。
包括：一，長江下游干堤崩岸；二，阻礙航運；三，移民問題；四，積淤問題；五，水質惡化；六，發電量不足；七，氣候異常；八，地震頻發；九，血吸蟲病蔓延；十，生態惡化；十一，上游水患嚴重。

哩d 唔係叫預言，係科學推測，每個事件都環環相扣

北方外族就係唔想中原人過得好
連自己統治都狼到咁

著名水利專家、清華大學教授黃萬里
唔係風水佬...

指桑罵槐
大陸狗有今日係佢地過於神化自己
從來只會走偏門 不正不宗 偷呃拐騙

依樣嘢係你起咁大型嘅發電廠，啲莊一定要夠深，會影響地底板塊，而支那內陸中央部分嘅板塊係比較唔穩陣

未切個陣都會餓死人啦

切左都唔會衰過未切

香港條水，都比港豬澳大橋搞到亂灑

前幾年大陸起飛個陣又唔見有人講
而家收緊皮先有風水佬出嚟柒

關咩龍脈事 ⋯單睇常識都知會出事啦 地勢西高東低 中間整條閘 下游冇水到 上游嚟嘅泥沖唔走又塞住中游 爆起上嚟點收科

爆左未啊屌 快d啦

起完又炸，促進gdp，又贏

順便清理低端人口 又贏

睇左內文未

支那個蛇頭唔夠南方毒蛇鬥

科學知識講乜春風水啫
中國人真係好撚迷信

唔緊要 有連登仔啲巨龍就ok

佛系自爆

條友仲有成100個正皮

十一項入面有一半係人禍

風水佬係咪話中有話??? 人種問題???

會考地理都有教啦
仲話怪

連登多盲撚 唔識睇內文
內容直接飛 跟風俾正皮

D淤泥咁多點清走？
剩係lee筆維護費都天價仲點賺錢？
支那狗做野乜都係大大大就覺得叻
越過某個size真係同個天鬥
自作孽不可活

2019啦，仲龍乜春呀

所以我成日都話最怕改壞名
中華民族又到了最危險既時候了
13億人日日擺係口唱
無危險都咒到有

日資bank最愛的企業客戶
長江三峽集團

中原帝國自斷龍脈
其他50幾個民族
樂見其成
有請小鳳姐

講黎講去中國人就係賤種，注定要滅亡

屌之前條龍脈冇斷 咪都係八國聯軍入侵

咁多有錢佬 賭場都信風水

呢樣我信

踩中共都唔使攞風水黎講啊

有冇人數到全篇篇文講左幾多次『三峽是世界最大的一條龍脈，它造福養育了中華民族』』??

agger

咁勁既風水佬的確係風水專家

關我咩事?

翻屋企用草煲湯，五碗水煲埋一碗，唔洗飲倒咗佢，可保平安

嗰班上書叫佢唔好起嘅專家，當時個氣氛就係話佢地阻礙中國發展，同領匯上市鄭經翰嘅遭遇好鬼似，今日惡果，由蠢人自己承擔

其實。。所謂中國已經係清兵入關果時已死